HKU豬皮鬼=鮫島事件?

個個都附和，但無人肯講

真心知呢個故

...

請講

sor....只可以講一次

屌梗係假架啦 邊撚度有唔講得嘅故事 成件事就係玩啲傻仔 戇鳩鳩咁係度等人講

港大生都咁撚無聊:0

港大好多玩鳩fm嘅 hall culture ，咩大仙文化，聽到都想嘔，住咗三年hall就學人做老屎忽。

社會縮影

住hall唔係用嚟訓覺同聯誼架咩 搞到軍訓咁有乜謂？

成班on9仔要懶有傳統文化呀嘛
明明就係渣住雞毛當令箭

on9
叻嘅人一嚟就做大粒野屌鳩人啦
個個都要經歷做細俾人屌嘅時候咩

以前都以為係鮫島
但有次問人 佢真係講咗個同豬皮有關嘅鬼故
聽完真係有啲驚

係真 關車仔麵事 淨係可以講到呢到

嗯

講真 你點解好似次次開post都要響hku個朵

收嗲啦

因為豬皮鬼係hku囉